開咗個假面騎士rah TG群 鍾意可以入嚟交流吓

唔一定rah shf真骨都可以交流下或者分享
Rah都有維修資訊可以教大家

巴打
我想問小圓隻RAH係咪一樣易斷骨？

其實係應該素體好脆 但淘寶有散貨買換一換就可以

我見啲衫車得幾好想入

有興趣可以入嚟TG群我哋一齊交流